可怕！愛滋醫生惡意使用汙染針頭 90人感染AIDS

太可惡了！巴基斯坦醫生穆查法（Muzaffar Ghanghar）在信德省拉爾卡納（Larkana）一間公立醫院工作，孰料染有愛滋的他竟疑似故意使用受汙染的針頭，讓至少90人感染到AIDS，其中有65人是兒童。

綜合外媒報導，本月初當地愛滋病例開始爆增，引起民眾恐慌，警方介入調查後認為穆查法涉有重嫌，便以散播HIV病毒的罪嫌將他逮捕偵訊。

信德省衛生部長佩丘（Azra Pechuho）表示，受感染兒童的父母的血液也經過測試，但結果全都是陰性，可見並非是父母的問題。

穆查法對此辯稱，這一切都是信德省醫療保健委員會為了對付他所設計的陰謀，他根本不知道自己感染了AIDS，如果知道的話就會去看醫生，更何況他沒有出現任何症狀。目前穆查法仍被關押在拘留所，等待進一步的調查。

唔死得，轉做志願生化武器賺外滙

愛之針

英聯邦醫生阿！連登仇醫仔：我要射啦

死刑 當眾處斬算